香港人應向龍緯汶致敬

男人呢種生物有色心無色膽

條矮仔一收皮，連登班戀童狗全部靜曬

尤其時事台風化post求圖班變態佬潛罪犯又潛曬水

死矮仔閃卡仲要擺上網，佢收皮都算係貢獻喇

口德分-50：好在佢唔係搞香港人小朋友

否則已經被人打死

Raymond神學畢業生

你又知佢無搞香港小朋友